# Avaliação Front-End N1 Finalizada #

- Servidor de pé em: http://localhost:3001
- Para realizar a etapa 4 utilizei o arquivo emails.json para guardas os dados enviados pelo formulário de contato.

# Avaliação Front-End N1 #

Leia atentamente até o final.

Nossa avaliação tem como foco analisar como o candidato implementa o front-end da página proposta.
Avaliamos qualidade de código, versionamento, uso de automatizadores, uso de preprocessadores e javascript(vanilla, jquery ou react).

*OBS.: Evite bootstrap e outros similares, pois queremos avaliar o seu código na implementação dos itens.*

### 01 - O Básico a ser executado para concorrer a vaga ###
* Fork o repositório e inicie o desevolvimento;
* Desenvolva o layout que está no arquivo .xd. Atenção para responsividade. 
Note que no repositório existe uma pasta src com alguns assets. A fonte usada no layout é "Roboto", uma fonte google.

Finalizando esses itens você terá terminado a etapa 01 da avaliação.

*OBS.: Interações e funcionalidades não sugeridas no layout serão levadas em consideração. Atenção aos detalhes do layout.*

### 02 - Elementos de interação ###
* O banner prinicipal é do tipo slider e possui uma navegação na direita, no crop de desktop, e abaixo do banner, no crop de mobile. Precisamos que ao navegar o nome e a páginação nessa área sejam atualizados. *OBS.: Você não precisa fazer o slider do zero. Utilize plugins como Slick ou Owl carousel para fazer esse item do projeto*.

* Menu. Sempre que clicarmos no ícone de menu hamburguer precisamos exibir o menu.

* Quando usuário clicar no botão de comprar na prateleira precisamos que exiba o lightbox de produto adicionado. *OBS.: Esse lightbox está com visualização desativada no .xd. Ative e à implemente*.

* **PLUS:** Junto com a ação de exibição do lightbox atualize a quantidade de itens na sacola presente na direita header.

Finalizando esses itens você terá terminado a etapa 02 da avaliação.

### 03 - Dados externos ###
* Os itens da prateleira precisam ser renderizados pelo arquivo JSON que está no repositório. O melhor cenário seria montar uma API com nodejs para lhe entregar esses dados no front-end.
Mas, isso não é uma obrigatoriedade. O único ponto obrigatório é que utlize javascript para montar as prateleiras a partir do arquivo.

### 04 - EXTRA ###
* Se você chegou até aqui você já é bem top. Essa 04 etapa é um extra e um diferencial para quem quiser se descatar. Note que no header existe elementos sem interação. Como contato e busca. Desenvolva uma solução para um desses elementos.


*OBS. 01: O candidato esta livre para trabalhar com a estrutura e tecnologia que preferir, exceto bootstrap e similares.*

*OBS. 02: Finalizando a prova envie o link do fork para o e-mail: rafael.augusto@agencian1.com.br.*
